大家估吓呀KAI同jenny親熱果時有無同佢唱"你...老豆甩毛!"

YG 老豆俾錢Jenny 唱"bitch ...那能SOLO"
點知隔兩星期個囡已經俾呀KAI搞掂左...
我覺得呀KAI應該會唱jenny 首Solo 俾佢聽...仲要一路做晚間運動一路唱:
"你...老豆甩毛!"

我係楊生的話...我都唔知點面對...!

利申:非打手...YG BaBY!

冇人想知賤妮的事

做乜9

呢個好笑

尷尬..

支那仔咪係你 冇人講我都唔知有咁嘅解釋喎